<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cesta roverským věkem--- on Cesta roverským věkem</title>
    <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/</link>
    <description>Recent content in Cesta roverským věkem--- on Cesta roverským věkem</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Roveři ve statistikách</title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/roveri-ve-statistik%C3%A1ch/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/roveri-ve-statistik%C3%A1ch/</guid>
      <description>Pro tento článek jsem využívala data z Roverské wiki, kterou můžete nalézt pod tímto odkazem: https://wiki.rovernet.cz/doku.php/statistiky
Celá stránka je spravována pod touto licencí: Junák - český skaut, z. s. | projekt STRATEGIE 2022CC Attribution-Share Alike 4.0 Internationa
Na této stránce můžete nalézt spoustu otevřených dat a to především statistik o Roverech. Od stručné charakteristiky, kdo roveři jsou, přes velmi krátkou historii se můžete dostat až do detailních statistik, jako například ve kterých městech přesně v České republice jsou zaregistrovány Roverské kmeny.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tvorba moodboardu pro náš web</title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/tvorba-moodboardu/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/tvorba-moodboardu/</guid>
      <description>Úvod První moodboard se soustředí obecně na obvyklé vzezření skutských webů, kterými se inspirujeme a také akcentuje barevnost, která by měla více či méně korelovat s přírodou.
Druhý moodboard vyobrazuje již spíše konkrétnější obrázky jako inspiraci materiálu, který se nám bude při tvorbě webu hodit. také se soustředí na pravidla souvesijící s použitím skautských grafických prvků.
Použití skautské grafiky a barevnost Vzhledem ke skautskému zaměření našeho webu je nasnadě používat také skautské grafické prvky, které se dají nalézt již předdefinované.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Malý úvod do skautingu :)</title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/roveri/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/roveri/</guid>
      <description>.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/error/404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/error/404/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O projektu</title>
      <link>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gracious-kalam-e9c5ec.netlify.com/about/</guid>
      <description>Náš projekt je zaměřený na pomoc všem skautům, kteří přestali vést družinu a neví, co v oddílech nebo obecně ve skautu dělat.
Pod názvem Cesta roverským věkem se skrývá komplexní soupis informací, které se roverství týkají, za cíl si klademe osvětlit všechny pojmy s roverstvím spojené, poskytnout nový náhled na problematiku a prezentovat možnosti uplatnění roverů ve skautingu.
Pro zákadní vhled do současné situace předkládáme některé webové zdroje:
 https://rovernet.wixsite.com/roverskaporada/roverskyodbor https://www.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>